［抖你老母］新Monday真係香港毒瘤

屌你老味，同個死人宣傳抖陰

玩抖音ge人真係好造作